根本香港人就唔撚係中國人

起碼由老母嗰代開始，有自己唔同嘅語言，自己嘅本土文化，除咗喺中國領土(迫人比佢)之外，根本成個意識形態都唔撚同中國一樣，只係有啲一樣嘅古代集俗，呢啲日本同韓國根本都有。

唔係搞分化定支持港獨，但係喺今次反送中，明顯更加突顯咗我哋對香港人呢個身份認同，之後爭取嘅雙普選，只不過係換個方式黎令共產黨接受嘅講法 (雖然一定唔比)，本質上同港獨類似，唯一唔同就係老解仲喺香港

講到尾，雙普選或者港獨都代表除咗廢老，大部分香港人都唔想成為中國人，我個人認為雙普選係第一步，獨派同普選派應該同一陣線，有普選之後由全港市民決定獨立與否

我係香港人

有冇咁多三毛，post咗10秒就負評我

你咁講廣州人都唔係 雖然我未見到廣州人做過政治局常委

係唔係應該由佢哋自己決定，我淨係知我哋今次係用香港人嘅身份行出黎抗爭，亦得到世界支持，但而家只係開始

大家討論下

認同

根本宜家d中國人都唔係漢人！唔可以叫中國人

都唔知成日要人認做中國人做乜柒
中國係好嘅 人人都爭住認啦